條女去拍廣告，男朋友既你地會唔會支持？

比fd介紹去拍
梗係比啦
拍完引勁多仔點算

小心個fd 好過啦

女fd

正解

拍拍下變左拍av

拍啦拍啦
我都想睇下你條女咩樣

咩都要問 唔好做男人啦